印度神童預言2月股災 唔通係講緊GME呢單野？

在不久前印度神童阿南德（Abhigya Anand）就曾指出，今年2月10日太陽、月亮、水星、木星、金星、土星將會連成一直線，形成「6星連珠」，恐怕有驚人災難發生，甚至全球經濟也會在這天崩盤，一直到11月才有所好轉。

GME 呢單野分分鐘嚴重過雷曼，真係唔知d short position total有幾多， 隨時攬炒成個美股。

大家最好清倉美股， 等單野完左再玩過

VIX

6個星球
暗示6隻股

等睇有人貼白頭翁

我岩岩都開左個咁既po
比人笑9我迷信 好撚sad
sh

有冇人list 出嚟佢仲預言中咗啲咩

可能真係比佢撞中
個市又咁岩見頂， 己all in 熊仔， 等預言成真

上到幾多好

2019年11月 疫情開波
2020年3月 股災
2020年6月 疫情相對緩和
2020年11月 病毒變種
2020年12月 停電

上面果d 佢唔係全部實實在在咁up中
只係講會有類似既野發生 我只係pin左結果出黎

2021年2月10日 - 2021年3月31日
會發生嚴重災難 有機會導致全球股市崩盤
會發生大飢荒

2021年11月 世界慢慢回復正常

收皮啦
聽日政府出手 話呢單野干預自由市場正常運作
10usd一股自己溝撚掂佢
連登仔跳樓
太陽照常升起

侵侵連左任未呀
仲信條神棍

睇下星就預言到嘅話個個國家都有條team占緊星啦on9

信唔信個神童都好， 黎緊唔係大調整就係股災， 大家睇路

講神，我淨係信麵神！wallstreetbet 都比佢燈到，唔到你唔信

我身邊個個都信就算大跌都好快會升返，因為D有錢人太多錢冇地方去